選舉主任裁定：楊岳橋、郭榮鏗、鄭達鴻、郭家麒、岑敖暉、劉頴匡、鄭錦滿、何桂藍、梁晃維、袁嘉蔚、黃之鋒、梁繼昌，提名無效

等睇個list越黎越長

剝奪政治權利終身

加速!
快點DQ我!

梁繼昌都dq?

加速

民主派全數被DQ
建制全取70席

梁繼昌

等睇全部民主同本土都DQ
屌

好野
一鑊熟
選舉主任等被制裁啦

12個啱啱好

正呀

譚香文又贏

無得omdb了。

連熱血公民都dq
唔洗等睇

又送子彈俾人

淨係可以揀工賊會同民賤聯

應該又係世界頭條

不如唔好選啦

依個政府唔夠膽面對市民唔夠膽面對真正由市民選出黎既議員

出年全建制立法會，
之後更多咩嘢大白象工程，國民教育，消耗富房，香港變返漁村

北京派70＋

不如dq all

gphone呢?

國安法無追溯期，但DQ就有追溯

係咪背後有加速師

初選重要性!!!!!!!!!!

香港真係笑話黎

碧雲姨係時候報名入閘做plan b

又加速了

預左啦

鄭錦滿都DQ

DQ冇成本
林鄭就坐office望住班港豬繼續準時返工

DQ哂仲使唔使延遲選舉

唔洗選

如果係咁鄭松泰都好危

黃金聖衣？

暴政

大師看透世事幾時出黎打救世人

Big雲姨頂上

你出返黎選啦長毛

肯定dq埋

應該唔止架wor

咁樣應該唔止選舉無效
宣布個政府無效都得啦

全部得返建制選

極權

heidi唔洗dq咁勁？定佢遲報名？

外國埋位做野

抵死

呢個po一路更新

我同大家一樣
要返工 不了

叻
政府一定想300萬人做衝衝子

巴打 我識個眼科醫生幾撚勁下 使唔使介紹畀你

幾百萬選民 + 候選人成為世界頭條

全部dq晒仲可以投邊個?

天蓬元帥？

又有立法會候選人支持香港獨立同解散警隊, 點解呢個就可以出閘可以選?

又比西方同外資大開眼戒

納綷再現香港 重有3萬隻全球秘密警察

Yes

咁醫護果個余慧明呢?

離70個立法會保皇黨議員不遠

屌原來都係社畜 剩係識鳩噏

咁重延期？支持如期選舉啦

Ban哂佢啦屌

有沒有人反對
全票通過
70票中共派 加速

Gphone 呢

OMDB!

有沒有反對? 通過~~

正唔洗揀

咁驚唔好選啦 直接欽定建制

哇 屌...

唔DQ熱狗 熱狗係C隊

反正立法會選舉一定延遲
要重新提名
不如全部DQ晒俾美國制裁
又中計了

我最期待既畫面

求星戰gif

係咪因為佢咬過689

留名睇人話 政治打壓

即係今年唔洗投?

選你老味咩 直接委派啦

中共式選舉

支持一國一制

毓民又中

龍心呢？
如果新東冇得揀 投龍心有冇得諗

所以咩初選，真係得啖笑，點啲市民玩兩日，原來都俾人dq

黃之鋒都dq

點解連登仔睇得咁輕鬆雖然expected 但真喺發生大家仲笑得落？

竟然無Sunny

係

留名睇出年果個無反對黨派嘅選舉

。

唔係延遲選舉咩？點解仲要DQ

條柒頭讚成買水炮車都DQ

DQ all

痴撚線 直接做哂舉手機器算啦

諗諗吓覺得不如唔延遲
直接DQ晒d人好過

咁搞咩鬼選舉呀

70+

偷手機個許智峰無份？

DQ gphone
國際線有排玩啦

上twitter做任務呀

幾時到牙泰

Gphone

同步宣佈喎
唔明d黎做乜

留名睇重大消息係哩個

可以投白票啦

睇下邊個笑到最後 下下做到咁盡 都係想加速姐

不如一次過寫哂

有選舉呀
但全部保皇黨

繼續加速，唔好俾佢停

等睇制裁

又中香港人計
35+嘅真實目標就係DQ 唔通真係為拎過半咩

支持！

建議立法會全體議員由特首委任

快必反而冇事

push

淨係話送子彈好似冇人覺得呢件事好嚴重咁..

全部非保皇黨DQ晒不是夢

又block 一個

加速！！！

加速主義好

我哋35+好勁？
中共70席全要

佢有冇同個選舉主任做過愛

成堆本土派都未出場，你覺得呢

Wtf

連做樣既選舉 支那都已經唔想搞

唔係可以點?

問心嗰句
香港人真係expected咩？

DQ

都冇左個選舉啦

根本35+極難同埋立法會一早無左實權
到底中共有無腦

自動當選啦不如

shocked but not shocked at all

松泰冇事

大部分都過初選
都話初選可能係我地最後一次投票

蟲太無事

請勿落井下石

自動當選啦，吓嘩

蟲態呢

同意同意同意同意同意

維尼：全過程民主

dq師

DQ所有泛民本土囉

又有子彈執

我唔信cctai有得選

所以初選之後就開始抹黑就咁解

強行滅黨

符合預期

新西無事？

牙泰道咗歉㗎唔准dq！

佢個fd 4眼哥哥

不如整低個投票率等佢柒好過

建制派60+

仲諗投票？
除咗民賤聯冇得你揀呀
死心啦

佢唔比人dq先係新聞

不如取消選舉

DQ list : 制裁 list

DQ list 暫時 12:0 大幅領先

仲好 幾驚真係比佢地入閘

然後種票種到佢地輸撚曬

班垃圾人要爭住出黎表忠

鄧小平返生都即刻激死
咁撚on9既政治操作都有
完全中哂國際線計
中共傻仔到覺得本土抗爭係有用

一個立法會擺夠4度閘

分組投票
功能組別
直選比例代表制
DQ參選參人權利

驚撚到

梁晃維唱埋熱愛基本法都唔撚得

可以無限tweet選舉主任名單

瞓咗幾耐
35+本身個目標就係要佢DQ出醜打國際線

會唔會係未公佈哂

可能個主任放假

楊岳橋都DQ

熱狗收共產黨錢被DQ

建議民主派企硬，大力啲打國際線

70票贊成
0票反對
通過！

omdb

點解會DQ何桂藍?

做乜撚？任何一個人被DQ都應該感到憤怒喎

梁繼昌都有份

為咗幫西門子入閘
港共乜都做得出

有冇人覺得唔止咁少

選黎做咩
直接點名算吧啦

快啦

陸續有黎啊。

泛民總辭未？

等睇個list無限延長

痴奶線

等睇全數被DQ

本來出黎選都冇咩用
而加又送子彈 就睇下威到將耐

正中下懷
國際線果班開緊香檳

冇撚錯

仲有邊個泛民未DQ

話佢反對國安法

跟劇本走唔好咩

有冇人po選舉主任名單上黎？急要

郭家麒係新西

駱主任快D委任哂
駛乜DQ呢？

呢12個只係早報名個12個咋
仲未計遲報名嘅個d
總數應該DQ廿個以上

大家忍耐下，冷戰蘇聯輸俾美國，今次好快有熱戰，大家要重光既日子不遠

想快啲滅黨

集中post討論 唔好洗走晒學生動源單野

睇個樣應該唔取消提名報名，出年先選。唔會咁on9取消完仲dq

Block咩？
個問題係咩？
你再咁block，最後咪好似公園廢老咁，自己打單機

我想睇打仗多啲

35+都係為咗DQ啫

就係等佢咁做

非建制派全部dq

由頭到尾控制權都唔係我地到

比子彈美國制裁中國，加爆分啦呢次

驚你唔做咋，加速師
不嬲都講個制度腐爛左，你係個制度入面有柒用

我愛攬炒！

好嬲！等上街遊行！

楊岳橋郭家麒都dq咁唔爭在dq埋中國人涂謹申啦

Pin

過去4年佢地好小心，而且刻意同泛民保持距離
佢地入到閘唔奇

充公中共所有外匯

我哋個敵人係中共暴政
你攻擊同路人係無用㗎

全dq非保皇黨
廢票>投保皇
咁樣Noise大啲

自我安慰國安法都係，一開始大家好亢奮，之後都係謝晒皮

即係證實左體制內抗爭係無用🤔
即係證實左體制內抗爭係無用🤔
即係證實左體制內抗爭係無用🤔
即係證實左體制內抗爭係無用🤔

剝奪權利終身

好快就全部DQ晒

又剩返D飯民老餅

區議會都話左你知70個係黃都無用
政府唔黎開會都得

DQ埋民主黨啦

唔洗投啦, 封撚左個票站佢算撚算啦

唔好選啦 你點人做啦

真係要投白票估唔到中共無令我地失望。幫我地焦土

民主黨有無DQ?

公民黨都比人DQ 泛民我諗得番民主黨會冇事

不如唔好撚選
直接你欽點啦冚家剷
仲扮咩啫
你老細都同美國佬開波啦

推遲選舉之後唔係都要再提名多次？

Gogogo

推返先

12人 DQ師

郭家麒

分分鐘廿蚊張出番黎直選又再訓過

送子彈
正

條傻柒話埋自己啲泛民大佬抵死

點都會有1票反對架
咁先體驗民主

How about Gphone ?

輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

快過光速未?

條list之後愈來愈多

選你老味

真係含淚

真。攬炒

等睇變初選張list

有幾多子彈都好啦 唔覺得其他國家可以做到幾多野 只要中國繼續無恥

預咗㗎啦

仲有戴啟思呢啲外國樣排緊隊DQ

民主黨其實咪仲激進過公民黨 應該allout

新西得1個仲要係公民黨

有咩可能

無限dq

仲笑係咩玩法
相信所謂國際戰線會制裁？

留名睇熱狗衛星page同白兵同藍絲page笑鳩港豬想35+
見到dq佢地一定好撚開心即刻開哂post慶祝都似

因為唔係同路人

得圖

where is quick bit?

係wo

叫美軍出手啦，立法會變撚左人大機構

新界西：am I a joke to you?

不如特首直接委任啦

其實個個都知冇用
係引中共班傻鳩出嚟DQ
助攻國際線

maybe later

係未全部都冇簽確認書？

咁你快d推翻強國啦

保皇黨70+

其實本身都係...
本身都係乜都過

幾驚佢唔dq

好撚痴線

我投嗰個琴日先報名交提名
實走唔甩

VL咪有簽

簽哂啦
依家係人治 思想罪

咦未見過呢隻五毛嘅

你唔係真係以為港共會比你參選嘛？

是但啦 我想快啲一國一制 國人治港 淘寶包郵 共享祖國繁榮 試著叫我要中國公安 不要香港警察 我要香港市長 不要香港特首

去到最後可能全部DQ晒

屌你老母 同支那選舉一樣
候選人全部都係支共啲人

over my deadbody有咩感想

再派人去選咪得

都估到
真係助攻
依家唔係建制就dq

出席： 1
贊成：70
反對：0
棄權：0
通過！

以後set program 禁制叫電腦投贊成就得
乾手淨腳，慳水慳力

民主黨唔肯攬炒 可能入到

算唔算揭開左層面紗
等更多人認清事實

公民袋都dq晒你仲問立場姐姐

Title 咪有

以前你咁講 當笑笑吓
你依加咁講 你不是人

係增加你入去體制的難度

入到去嘅人一樣可以發揮功用

係你過份沉醉
一切都係一場戲
成年幾啦，就嚟火星都知啦，係有作用，一早有啦

低投票率咪得

其實係呢個時候落井下石有咩意義？

想問下有邊區，咁攪法變左完全無泛民參選

dq曬仲好

射撚滿

dennis kwok有簽

郭榮鏗報名爭連任法律界 簽署確認書：港人不拘小節 （支那01）

我expect DQ必然發生

全部法案通過 開1日會

公民黨都玩到咁大, 睇黎佢地盡地一煲啦喎

真係有樣睇
全部都一副狗樣

聽日11哥又要死出黎話dq合理

冇可能啦。唔通又俾番梁繼昌咁入去做多一年？

咁喊咩唔通？ 喊就會收番DQ?
到今時今日仲有邊個信個制度，反正都R爛左塊面

不如直接委任民建聯喇屌

中共會唔會咁蠢呢

總加速師

會啦！

呢一年真係 加速世界

一件污兩件穢 直接飛起奶共派班蛋散
欽點黨員落嚟治港啦

係班傻鳩懶醒先成日打稻草人話支持35+=覺得議會有用

咁鄭松泰都好大機會冇

比你選到35+咪又係dq等制裁

熱狗都被dq

大家有眼睇架

係，今日之前我重以為有個制度
到今天我才發現原來一早冇咗...............

同路人

哪吒笑了

真話就係咁唔啱聽

一早已經知道會DQ啦
只係等佢越做越難睇姐

異見就dq

成功爭取，開唔開心？興唔興奮？？

無可能 佢咁dq即係代表少少反對聲音都唔容許 俾你好彩入到去你投反對實捉去坐監

係喎，熱狗滿仔好似有簽

會唔會太天真，佢搵黑警圍撚實立法局/拆鳩左佢都得

好睇

搞咁多野不如以後取消選舉啦
肉撚酸

沒有、沒有、沒有，通過！
早日與祖國接軌

唔需要理

民主黨全部人都冇事
點睇

01收錯風都唔係第一次

Plan a 就係想佢DQ哂
你唔DQ 對面玩種票輸撚死

做戲都要做下樣
請問用咗咩理由去dq

橫掂選咗入去都係比班親中議員玩哂
你做到咁樣衰我真係要多謝番你

立場姐姐做過咩? 比人打咁都dq?

反對的請舉手

沒有 沒有 沒有

通過!

twitter要做野啦

繼續

屌你啦連登仔龍門任搬

同意

國家機密關你撚事

下一樣就係因為你地俾人DQ,
所以有合理懷疑唔支持政府，癲覆國家政權
用國安法拉左先，唔洗證據

Blocked

票數太高

戰線應該係操控選舉同剝奪選舉權 已不能反映民意

正式唔洗選

國安係咪要拉晒12個人？

推

我覺都會有事

主席唔投票

DQ你又點
淨番民建聯同工聯會你選又點
直頭唔選，無限期延遲都好
就係睇你死香港人唔會再搞到半年前咁大鑊
政府都唔會怕香港人
黑警殺到眼紅
就算一車車香港人車去新疆集中營
黑警都唔會有感覺

因為我唔係五毛，只係以事論事
我一直唔明嘅係，明知會被DQ，咁初選搞黎做乜？
間左一半人出嚟，另一半又入唔到

佢報名報得遲

錦鯉有咩高見

民主黨：求下你dq埋我

龍門任佢擺

Dq 35+

哭撚咗 劇本唔見咗

反對粒制已經拆毀

立法人大會議

反正唔比反對
仲攪乜鬼立法會
浪費納稅人金錢

連登仔10個9個都發緊夢以為國安法立咗仲有得體制內抗爭

好嘢呀 加速

點可以唔binc

中共梗係留幾條友 扮下野la

宜家笑佢仲有咩意思

OMDB

如果押後都幾好笑，即係俾番班唔擁護基本法入去做多一年。

嗰個會係白頭佬定碧雲EE

yeah,我就係要呢啲

仲好

睇嚟支持攬炒否決所有議案都會被DQ

梁榮忠啲fd

DQ到得返一種意見？

瞓左幾耐

對家越係想你放棄，我地就越係要篤眼篤鼻

想知民主黨會唔會都dq埋咁癲
鄺神許勇幾危

中曬計啦
黃之峰:幾驚你唔DQ

快啲拉哂提出35+ 果班友

胡志偉應該都俾人DQ

真係仲有呢啲人架

警世作用

不過好詫異仲比許智峰玩

～

熱狗袋底都含埋都唔比選
倒插國旗出信道歉都唔比選柒撚到

有冇人幫手key 總加速師個樣上去

鄭松泰

咁選黎有咩意思

立法會駛咩開會 日日投票拎哂港共D儲備

幾驚佢放之鋒入閘

yeah
一國一制

人治社會 駛咩同你解釋
你估你係民主社會？
有心玩鳩人 等你選贏再續個調返轉dq都得呀

既然玩到咁

不如未DQ果d一齊send信去屌DQ主任老母
玩大佢

Twitter 國際線要人

cctai

下 要嚴重 2016年dq你覺得唔嚴重架？

有邊個泛民無反過國安法
全部DQ哂佢啦

其實一早要搞啲影子素人計劃

睇咗半個鐘先出結局

委任算啦，仲選乜柒

Push

左上角果個想點？

打世界盃

加速屍

速度問題

改名做建制會算啦

明知你會死, 做乜你仲食野屙屎?

其實擺到明dq
你睇下佢地全部本身都係sao grade
臨選先升d2
擺明徐英偉係有比政治任務
呢班敢dq先有得升

就咁google 兩個

+多咗好多影響力

抵死啦 OMDB + 何桂藍
支持Dq

本來都預35唔到+架啦 博dq之嘛

搬乜鳩
我唔排除有人咁諗
但根本大部份都係預佢地實DQ
係班傻鳩熱狗日撚日講到港豬幻想35+完光復香港

都係，然之後又會話呢場選舉係公平、公開、公正

準備好 35+未？

係DQ 35+個啊屌

真・港區人大

一係玩分化 一係未dq 希望香港人唔會咁蠢中分化嘅計

其實後者好睇好多
唔明咁心急D嚟送子彈做乜尻
只能說港共戇尻

Less evil

我而家懷疑雜總係睇過劇本嘅男人 穿越返嚟㗎

取消立法會啦
咩三權分立完全浪費時間
直接成立軍政府
高壓暴力統治
簡單直接

睇到個名單真係屌你老母好撚好笑！

點解區議會仲有得做？
點解唔用國安法拉晒佢地？

唔笑 唔信國際制裁
你覺得可以點？
政權啊 面都唔要全方位打壓
除左等攬炒 等國際制裁
難聽啲講 你無野可以做到

各位全力tweet

班友淨係識恥笑人支持選立法會就係想35＋，搏dq派就當睇唔到，以偏概全至撚清醒

啱 乜都唔好做 等美國爸爸自動波制裁班官丫嘛

唔dq cctai

行前大家幾個decade

咁9月仲洗唔洗延後？

如果延後出年又要再報名，咁dq嚟做乜鳩？

睇之後佢地解釋

精彩⋯

熱狗咩都冇做都俾人dq啦
要dq你總有千萬個理由

又送彈藥

不同意的請舉手
沒有
沒有
沒有
通過

DQ剩幾條友，然後畀你揀

咁仲有啲咩人可以選

楊ONQ都DQ?

假民主 垃圾正苦委任算啦

做佢地仔女好撚慘

上左TWITTER 未

土共好驚律C？

變灰燼

香港個體制已經完撚左架啦
仲留戀咩體制內抗爭根本係自欺欺人
依家已經去到R爛塊面都要搞鳩你既程度

係機會啊 國際戰線做野啦

如果9席入面得5個人報名 會點

Omdb
今次死得啦啩？

張曉明咪話唔係針對你班反對派
根本冇需要
兌現承諾

35+

白粉係咁（白票兵fans)

其實真係好撚驚你押後選舉，跟住唔撚出呢個DQ 名單。

今次嘅選舉其實最撚重要就係 DQ名單。

初選經費眾籌 終於達標

射曬啲錢落海感覺如何

好擔心佢地，有冇流出過佢地既地址？

所有議席都係建制比你慢慢選

中共都做到好明 要香港塊地 唔要你班人

game over

完左任期辭乜鳩？

唔係預左DQ 架咩

痴線
香港係民主社會
點都會留返一票做戲

黎啦黎啦 最黑暗的時刻 手足頂撚住

鄭錦滿排名單第2
DQ黎有咩用？

港島區4個DQ 3個

左上以為佢正常、但點知都係on9

又dq又延期？

有四眼無cctai?

twitter

全部dead哂

可以移民喇各位

我都好開心，反正佢都要推遲一年

Tweet 爆佢

唔DQ直接中票又得，換票箱又得，全部做慣做熟
延咗期其實唔使咁快DQ
係要送子彈

預左一定dq架啦
所以要Twitter 做野囉

廢物

sir this way

點解明明決定咗延遲選舉
但而家都要特登dq候選人
送子彈比美國呢？

唔好天真
佢臨提名期先換人就擺明呢班仆街敢dq
徐英偉先升佢地

dq晒 淨返聽話嘅狗

所以話佢地今日一定會一齊瘋狂笑泛民被DQ
笑支持35+既黃絲on9
但一定唔會屌政府行DQ呢一步
因為佢地一直以黎只係想證明自己醒過佢地口中既黃屍

民主黨無事

唔好漏左功能組別堆DQ主任

初選之後無得比政府揀dq邊個 無得玩分化技倆
一矢中的 入去選嘅人少越顯得你dq得越嚴重

總加速師淋火水

全部委任咪算囉搞埋晒啲小動作

加速加速gogogo

真係唔知個醜字點寫

係真，仲諗住讀master...唔浪費$喇

黃智華 (港島)

楊蕙心 (新東)

剩番邊個？
叫埋佢退選啦
做唔到35＋同70－0係無分别
比人禁住砌

選舉主任有冇飛虎保護？

痴線

許智勇

龍心同玉娥做議員

依個100000000%架wo

出撚咗呢個DQ名單，重點撚樣可以延續上屆立法會嘅人去到下屆立法會呢？

有腦就唔撚係港共啦

相由心生

唔質疑佢黃
但就肯定佢又係嗰啲私怨大過大局嘅仆街

咁玩法唔通譚香文係Plan B

Pish

你真係唔識咖喎

Sir this way~

民主黨全部冇事
果然係B隊

未到姐

唔係點會出九東5選5

以後立法會可以拍手通過喇
成功一國一制

留返法屎

幫對家合理化?

熱狗都DQ

我係plan B大家請投我一票

形勢大好~

佢勇過梁繼昌郭家麒啦

戴耀廷功勞

dq應該開心
唔dq咁多真係唔夠回響

以心態黎講，班共狗主任心諗有支共港共撐腰
再狠D都做得出，搏上位

反而要睇下班共狗最關心最care 既野係乜
就係佢地弱點

會唔會想引gphone佢地再出聲
加上外國咁岩行動制裁
然後屈鳩佢地犯國安法拉鳩哂佢地

利申：見立國安法咁耐都未郁gphone就鳩估下

加速主義 極好

戇鳩鳩，就係因為搞到咁大，而家DQ個反彈先大

如果當初冇提35+，冇搞初選，DQ咗都冇乜人理

提名期可能不變

唔係預咗既咩
初選一早預咗係最後一次公投

‪ ‬
‪亾丈丩王大玉力甲‬

熱狗係中共自己人點會有事

加速!!!

但唔係延遲咩？
點解仲要dq?
佢傻撚左？

仲要一嚟就成打
今次真係感謝港共

唔爭在啲DQ埋啲區議員

防疫都搞唔掂，係度搞政治小動作，垃圾

解散立會啦

有，聽日準時起身返工
香港人大絕黎

DQ已上任嘅全民選
仲好睇

其實等人報哂名之後一野過DQ哂民主派既
再進行立會選舉咪得囉

四眼咪收咗皮囉屌你老母

咁仲好睇
12位準候選人入唔到閘之餘仲比人拉埋，正式體現出港共不容異見嘅威權姿態

緊係信

70票一致通過

連燈

等睇 肥亨利 解畫

同呢班盲反既人講都哂氣
呢班人正正做緊網路熱狗既野

如果佢真係會戇尻到咁就正

唔信外國信中國？

😂

咁可以點
武裝起義

明日大嶼 萬歲

特區政府強調不會容忍任何針對選舉主任的羞辱或恫嚇
所有連登仔聽到未

其實咁樣幾好呀
DQ晒佢啦
到時唔洗分化了

郭同Pence咁熟都DQ
支共啲手段真係好撚核突

選舉唔使延期啦，DQ 到七七八八。

碌番後啲等你O唔到

講真無預佢dq咁多姐
本土dq係預左
泛民大黨都dq於就送大禮
加速主義繼續加速

正正因為情況嚴重先開心，唔係咩叫攬炒？

冇決心冇心理準備面對呢啲情況？

你識晒10個連登仔？

一半唔開會,訓住都通過

由第一單DQ開始已經好嚴重
問題係做到乜
上Twitrer啦

睇黎港共好怕輸 習近平好怕輸

咪臭係

九西d信未寫好？

其實已經做緊，各國開始歸隊

熱狗都話泛民係中共嘅人喎

成日都淨係DQ Gphone一個都驚外國悶唔夠noise
依家直接十鳩幾個同你講到明反我嘅唔洗入選咁重好港共都真係戇鳩鳩你陰啲陰啲一個兩個咁出信DQ都得啦
成個政府都柒下柒下咁

我係其他候選人就玩盡佢啦，今日即係出post屌柒港共，寫明反國安法搏全部dq

又唔停SWIFT，又唔禁兌換美金
比著我係支那我都唔驚啦

點解個post d 回應覺得延期 合理咁？？？
今屆垃圾到我唔係再多一年

目標係 如期35+,
延期或dq都 唔該國際線見

香港版人大

睇黎唔係35+ 係dq+35+ 用梁繼昌黎做指標ge話

全民罷投喇cls

繼續咁樣就啱喇

起碼幾個工作天
法庭話要出信質詢等埋回信先DQ得
慢慢黎，唔會漏架

建制夠唔夠人出黎頂？好懷念劉江華 希望佢辭官出番黎選

所以都話好多人其實都係未真正做好心理準備

屌你班所謂本土 包括Gphone都係
喺度走精面 諗住側側膊唔多覺
以為自己會無事 可以偷到雞做議員
又擁護基本法所有條文 又仆住簽確認書 為入閘屎都食
結果你咪又係比人DQ
既然係咁 點解唔大聲反對國安法？仲話要抗爭？

睇黎唔係35+ 係dq35+ 用梁繼昌黎做指標ge話

咁洗播毒推遲個選舉咩

你個名真係無改錯 呢嫁咪大巴大巴打落係制度內抗爭 唔通你覺得35+就可以解決到呢嫁香港既困局咩

加速啦

有 reddit 嘅朋友可以幫手 upvote

咪話一鳩樣
一邊見到泛民俾人ＤＱ就無限上鋼上線
另一邊見到熱狗俾人ＤＱ就陰謀論借題發揮
兩者都係私怨上腦借呢件事攻擊對家

留返白頭佬, 碧雲姨同AV仁俾你

又要含喇

唔係好識規矩
有無得DQ完group埋一張名單加個素人
聽日再提名過
搞串個party囉

有原因
【選舉主任來信】公民黨4子、梁繼昌、4抗爭派 須回答4大類問題：外國制裁、反國安法、否決議案、港獨

1. 請求美國及外國制裁（收到問題：公民黨、劉頴匡、梁繼昌、梁晃維）

(a.) 選舉主任指參選人曾經到訪美國或公開發表言論，要求美國盡快通過《香港人權與民主法案》，部分人表示向美國提交制裁香港官員名單。選舉主任詢問：「是否仍有意繼續請求美國落實對香港特別行政區的相關制裁措施？」、「有沒有意圖請求其他外國政府推動類似的法律？」

(b.) 到訪美國／公開表達要求美國盡快通過《香港人權與民主法案》是借助外國政府力量，對港府施加壓力，讓外國干涉特區內部事務，怎樣符合擁護《基本法》及保證效忠特區聲明？

2. 否決預算案及政府議案（收到問題：公民黨、劉頴匡、梁繼昌、何桂藍、梁晃維）

選舉主任指參選人曾表明否決所有政府議案、撥款，或財政預算案，逼使政府回應五大訴求，怎樣符合擁護《基本法》及保證效忠特區要求的實質要求？

Cold war is a must

真係厲害 做到咁樣衰 不如算啦 中國唔扮民主 直接同全世界講自己極權咪得 點樣要咁辛苦
反正大家都知你係黑社會 全世界都割緊你 繼續扮都冇咩意思

第一項議案：廢除立法會

痴撚線

仲未DQ白鴿黨 港共點做野架...

我獨鄒家成無份？

講唔講得過去啊？

你其實都啱 因為已經無可能35+ 其他民主派都唔洗做樣
數字最緊要靚 dq晒就啱

呢十二個有邊個簽左確認書？

係喎 當初將所有嘢所有時間都放曬入去搞初選 話要爭取35+ 加埋都唔知有無洗咗近千萬 就係為咗俾人dq嗰一句
但係你知唔知呢 原來唔洗有初選 都可以報名參選㗎？仲可以無篩選 仲多民主派嘅人報 跟住仲多人俾人dq

好嬲好嬲 但要返工養家 不反了

Po 錯 link ?

推上Twitter

721

請所有區議會立即拎提名 報名參加

想問下非建制陣營總共有幾多人

加速加速

plan B

根本全部人dq最好

繼續加速

咁譚文豪都應該會DQ埋
民主派係咪真係一個都不剩？

眾新聞整理選舉主任提出的四大類問題如下：

1. 請求美國及外國制裁（收到問題：公民黨、劉頴匡、梁繼昌、梁晃維）

(a.) 選舉主任指參選人曾經到訪美國或公開發表言論，要求美國盡快通過《香港人權與民主法案》，部分人表示向美國提交制裁香港官員名單。選舉主任詢問：「是否仍有意繼續請求美國落實對香港特別行政區的相關制裁措施？」、「有沒有意圖請求其他外國政府推動類似的法律？」

(b.) 到訪美國／公開表達要求美國盡快通過《香港人權與民主法案》是借助外國政府力量，對港府施加壓力，讓外國干涉特區內部事務，怎樣符合擁護《基本法》及保證效忠特區聲明？

2. 否決預算案及政府議案（收到問題：公民黨、劉頴匡、梁繼昌、何桂藍、梁晃維）

選舉主任指參選人曾表明否決所有政府議案、撥款，或財政預算案，逼使政府回應五大訴求，怎樣符合擁護《基本法》及保證效忠特區要求的實質要求？

你知唔知呢，初選有61萬人投票，呢度佢至少DQ咗61萬人嘅投票權，有實際數字睇㗎

其實Dq得
= Dq班人已經犯左國安法啦
不如拉埋佢地13個啦

想睇下可以加速到幾痴線

我覺得好撚正確，不如直接撕破佢假面孔啦，唔好撚繼續做戲

其實梁繼昌有乜嘢殺傷力

GPHONE

訓左4年？呢個2016年梁天琦被dq嗰陣時啲人先會講為入閘食屎
依家咩年代？Gphone監都坐埋佢會為議席？

楊岳橋都...資深律師黎啊

黃營全dq啦
立法會100%建制
獨裁港共

sorry

有 reddit 嘅朋友幫手 upvote

我發覺好多傻鳩真係以為支持35+就係單純為咗35+

三舊都係屎，有乜分別

知唔知咩叫民意加持

放兩隻 就以為自己好醒串尻人?

戇鳩鳩

笑撚到

見到樓主個名即刻去聽下先

睇到新聞標題大笑三聲
Click入去見到梁繼昌笑到停唔到

Dq all la

球證旁證足協足總足委
全部都係我既人
你點同我打呀

係
最好駁佢DQ晒所以非親共派

可以曲解為香港人已經厭倦政治，希望重回昔日安穩，如常生活

想問吓35+有冇準備planb素人？

改變策略啦應該
等佢地dq晒會唔會仲肉酸啲？

Bloomberg都報咗

代表社會好安穩
香港人都覺得唔需要投票了~

正野
挽歌之聲

咁撚少架？支那點先加速

全體dq只剩親中派，赤裸裸一言堂先好睇9up完無dq仲好，即係反對國安法都可以入局，就咁屌林鄭企圖用選舉建立反共力量！？香港將成反共中心

冇初選就唔dq?

咁你又知唔知呢 其實有dq呢個事實就好足夠
唔需要攞61萬嚟打飛機添喎 因為咁樣dq 其實同強逼全香港人參與並認同一個唔公平嘅選舉
簡單啲講 你個初選 廢㗎

數字最緊要靚 dq嘅議員數量得越多就越好

政府藍屍：香港好民主，有選舉，但只可以揀我挑選嘅人

推呢個

照dq

是但啦 其實都有心理準備會DQ
不過估唔到咁快
留名睇國際回應同中共指責人地干預內政
石頭 一分 其他留比你地

加速大法好

Dr strange ?

Pin Twitter link

Despite 610,000+ #Hongkongers voting in #HK’s primary, #Beijing now staged the biggest-ever crackdowns on the city’s election, by disqualifying nearly all pro-democracy runners, from young progressive groups to traditional moderate parties.

@realDonaldTrump @ElmerYuen @SolomonYue @lukedepulford @shiroihamusan @BBCBreaking @TIME @nytimesworld @JoeBiden @SpeakerPelosi @VP @SecPompeo

建制派全面攬炒

解散香港政府

幾驚佢地有d入到
今次外國真係有籍口制裁

小朋友睇眼科 jpg.

今日第一批
omdb都d應該所有泛民都del得

對虫泰嚟講好事唔係都唔知點交代

做個民意又俾邊個睇？外國？咁耐以嚟都訓緊？民主呢一方不嬲就已經係民意所向 曬咁多時間同工夫就為咗表達啲一直都係度嘅嘢？

宜家要博35+DQ
千奇唔好漏左個呀

你連反抗都唔反抗，人地憑咩幫你？

人地淨係睇DQ有咩用，要睇DQ有民意基礎嘅人先係重點啊嘛

天威難測。保重狗都唔知會咁重手，唔係應該派多幾個參選。

連分化都唔比佢有機會
共產黨好識玩呢招
特登比你知咩人比你入閘 咩人唔比你入 畫到條紅線清清楚楚 你咪識自動分邊囉 就好似以前本土同泛民嘅分化一樣咋嘛

On9港共 直接擇曬民賤聯入啦屌

朱仔答：是，咁都未dq，即係任屌唔嬲

五毛一隻

爭取被dq人數35+

又成手子彈打撚死人了

我理撚得你係啊豬啊狗，以後只投呢班被DQ人仕所支持的候選人

希望民主派嘅人見到
爭取被dq人數35+

35+呢個假希望 終於收皮
選舉麻醉 已成歷史

四眼DQ左啦

dq好呀，外國最睇重9月選舉

依家大家都知咩事就最好

遲報名咋
張可森 黃子悅 鄒家成都係呢兩日先報名所以未DQ

.

鄺仔 許勇 被DQ

source from 星島內部

仲有plan b仲有險可守

真？

支共養的狗

公民黨起碼都敢大聲講反國國安法講國際制裁 白鴿唔簽抗爭書唔支持攬炒仲要論壇話自己中國人

plan咩b呀，袁嘉蔚咪plan B搏35＋ dq好過，玩盡佢

星島高層傳緊

如果個選舉有6成白票都幾好睇

Wait and see

佢DQ就係怕35+
所以更加要堅持35+
快啲組織第四五梯隊上
等佢點DQ都可以35+
唔好做順民，
佢越唔鐘意就越做，
逆民先係出路。

cls 真係依家連omdb 都被dq

不如全部初選選出黎的都DQ哂算啦
唔好煩

exactly

我都等緊消息

留名dq 35＋

DAB到時會報多幾個架啦

呢堆係冇簽確認書定係點？

白鴿黨點激進過公民黨
胡志偉講到明:唔通財政預算案撥錢起醫院都照反對咩
許勇一個人救唔到成個黨

都係 一係35+ 一係dq35+
揀一樣

屌

講緊其他人
四眼個底花晒啦，熱狗有自知自明排佢第2

DLGH

有幾個有簽

35＋dq都係預計之中，咁先可以加速主義

變咗真dead body

dq哂唔洗選啦 保皇黨自己玩埋佢咪得

香港冇民主

今次又會用咩理由話無效

得啦得啦，你想D 晒佢啦，記得d 埋建制派，佢地冇利用價值嫁啦，改做直轄市啦

前半段同後半段唔撚同既

民主黨已經係最溫和
唔係好信共產黨會DQ晒非保皇黨
點都要向外宣稱有（假）民主掛

唔會5個人啦
少數派5張名單都幾十人

需要理由嗎??

dq 12個已經好誇張
無人會覺得仲有一丁點民主

純粹想知選舉主任會點9up

佢DQ係怕35+
但係佢DQ到咁證明佢個制度可以保到佢自身, 你做唔到35+

keep住比佢DQ哂係好
但你唔好FF咩第四五梯隊呢D野
你一係係咁比佢DQ
你想入去選? 未去選你已經要無限自我審查
搞大佢比國際睇香港個制度係點, 國安法係點
立會呢條線功用就基本上完

如果你仲心入面死都要35+, 選埋黃特首
我勸你睇開D

DQ曬35＋ 全面掌握行政立法司法
加速攬炒

係，建制派嗰D我見個list好鬼長，其實排最尾嗰D，除左影幅相之外，都唔知仲可以做乜。

中共同政府都唔驚玩臭自己個名開始亂咁泥
唔爭在DQ埋其他
反正係咪都70-0

dq哂佢算啦

可能你睇唔明我講咩
dq就已經係表達到制度壞咗 有無民意授權根本其次 因為本身投票呢樣嘢嘅前提就係基於對政府嘅信任先會有
另外 投票真係唔好叫自己反抗啦好屈突呀

如果搞四五梯，倒不如全世界唔選唔投，創造投票率最低嘅選舉

因為反正都行到呢步，不如放手一搏外國介入

retweet先
Pin this整合左一部分
有勞地球的最後一夜巴打
全民share retweet

Despite 610,000+ #Hongkongers voting in #HK’s primary, #Beijing now staged the biggest-ever crackdowns on the city’s election, by disqualifying nearly all pro-democracy runners, from young progressive groups to traditional moderate parties.

@realDonaldTrump @ElmerYuen @SolomonYue @lukedepulford @shiroihamusan @BBCBreaking @TIME @nytimesworld @JoeBiden @SpeakerPelosi @VP @SecPompeo[/quote]

選舉主任大名
巴打

蔡敏君
Miss CHOI Man Kwan, Alice
District Officer (Kowloon City)

黃展翹
Dr. WONG Chin Kiu, Janet, JP
District Officer (Sha Tin)

梁子琪
Mr. LEUNG Chee Kay, David, JP
District Officer (Central & Western)

黃智華
Mr. WONG Chi Wah, Steve, JP
District Officer (Wong Tai Sin)

楊蕙心
Miss YEUNG Wai Sum, Amy, JP
District Officer (Islands)

覺得佢會比人dq同覺得佢比人DQ係合理係兩樣野黎架wo

我答你啦，提名報名期31號deadline，你入100個素人，我就dq剩20個比假希望你，35＋用制度去控制就得。到8月2號，佢想報仇都無機會

推光復香港 時代革命

gogogo

搞四五梯 五六梯 九十梯 都可以逼共產黨dq更多人 更加柒
你投票率最低又點？ wfc?

全世界唔選唔投都仲有親中派

dq夠100個 外國點睇

所以只可以一個名單提攜一個名單

民主黨都DQ

何須二選一？被DQ有幾難？
隨便搵人報名博DQ咪得，
想被選既繼續選，
唔想被選既就報名博被DQ。

DQ35+係人都去得，35+就有能力先去得，
初選果啲搵幾個接班人去報名啦，
邊個入到閘就幫佢站台拉票。

任作理由

不如dq剩保皇檔70人自動當選得啦

係叫共產黨自己揀

佢DQ得頭幾隊，都預咗後面會DQ落去，個Noise會愈嚟愈細，咁倒不如杯葛選舉，未嘗唔係一個新戰線

係啊，淨係畀佢地自己選自己

無壞架
你放多d人入去佢都一樣dq

Agree
Approve
Support

提名期由7月18日至7月31日

繼續dq落去 然後咪杯葛選舉 一齊做

要睇埋dq民選議員。

你唔玩，佢大條道理話疫情影響先搞到投票率低
投票率低既noise係及唔上dq架

射撚滿DQ都嘥子彈

黑警眼中釘。

真係報名無幾多人，仲有按金要比

入去做得幾多得幾多，
唔話做到啲咩，
凈係拎資源幫啲被捕手足就夠曬皮。

DQ原因曝光！何桂藍：因反國安法被DQ！

国安法！
沒有反對聲音就安全了！

支共已經畫公仔畫出腸，唔會超過20個

我一直都擺緊工

大陸都應該要上庭俾法官判

香港一個選舉主任問幾條問題就搞掂

同意 push

目的係送個唔聽支共笛既投票機器入去啫，要求要有幾高？

實dq埋

點唔同法？

點解全部都係反對派

老老實實，之前押後選舉一年就係驚佢唔敢 DQ

啱架 我同意你

應該仲未過報名期？

呢個power大d
無得入疫情數

你都傻嘅，你唔投，藍絲就唔投？機器唔會幫你投？
你都放棄，國外點出聲幫？

仲有2日，7月31號deadline
1.按金
2.提名

逆民先係出路
但前半段仲停係到投票
罷工遊行勇武我都覺得係逆民
投個票就

GOTTA GO FAST

暫時由非正常渠道得知有機被DQ人選:

1. 鄺仔 (區二)
2. 許勇 (港島)
3. 李嘉達 (九東)

國外唔出手，本地抗爭無得停，
更何況而家只係議會抗爭，
成本低街頭咁撚多，咁都要放棄？
係都要上街被人扑先叫抗爭？

選舉主任入list

加速世界

所以佢咁玩好似開心左。

按金唔難

黨內推plan B啦應該

己所不欲 勿施於人

橫睇掂睇都係得逃緊生唔會比人dq
依家睇黎唔駛35+ 但個效果一樣大

呢班賣港賊仲衰過中共

投素人

btw
點解鄭松泰、黃兆健同莊芷茵無事但鄭錦滿有事

公民袋一班專業人士大把錢

入三十五張名單
每條名單幾十個
全部本土派年青人
一係DQ晒佢 一係35＋

OMDB: 我地獨立嘅司法系統仲未玩完。 共產黨宜家只係打到我瞓低, 佢一日未跨過我, 我係唔會放棄嘗試企返起身!

抗爭有分體制內同體制外。

提名期係明天deadline , 聽日再DQ 多d人等你連投都無得投 70 全取無難度

講真 被dq嘅好快啲搵第二梯隊

傻鳩，自己人邊會有事呀

參加初選後報名嗰啲會唔會全dq

直接宣佈委任建制派
選舉d行政費都可以慳番

公民黨滅黨

所以更加要快 係唔係都報左名先啦
區會本土素人都百幾人
出35條隊 每條隊都至少有幾個人俾佢DQ啦

笑到

其實有邊個入到閘

唔輪到投票

點解要加咁多重密

玩撚完啦 初選攪咁多野黎把撚咩

何桂藍妹妹

再長d啊！！！！
我要個畫面更好睇！！！！

田北俊

戇鳩，根本所有泛民都會DQ

pish

投票送議員入議會，
議員係議會入面做野，
點樣唔輪到投票？

dq咗甘多，到時疫情應該會好咗。。。
好消息：選舉唔會延期。
壞消息：一堆屎，揀唔落手

九西一個都未郁，未做到啫

反而想知假設啦，真係放一堆純素人入去選，政苦真係押後一年選舉，選舉主任會一年後先放入閘？定入完閘都可以臨選先再DQ?

意料中事
反正下年一月都走人
事撚旦啦

應承住嗰啲條款先，選完先再算。真係選到先同佢反枱啦，橫掂共匪都無誠信，使乜同佢講條款合約精神

我諗會永久？ according to 國安法

選完再DQ都仲得

永久dq 選舉資格

點解唔係全部 DQ 呀
政府咁軟弱架咩

得2大問題咋喎呢到

前提要做野,初選果班大部份會做
每多1個民主黨就要35+再加上去
因為佢地唔會同你玩攬炒
唔過半既,衝黎都係俾藉口美國
咁講啦,有功能組別你覺得過到半?

唔係 擺法子出黎係想啲人情趣投票

幾驚佢唔DQ 不過好似D得多咗少少

除非你好似十一咁

朱凱迪呢？

羅冠聰咪拎左民意授權打國際戰線

佢話代表全香港

Over my dead body個個呢？ 仲未dead?

屌之前功夫初選好似白費咁, 仲有高投票即係唔撚理香港人聲音佢玩撚哂呀下？？屌下佢丫

有冇人識加死光眼

攬炒

不如叫番bug雲出黎選

啱啱over左

使咩押後選舉

抄功課要扮抄錯先似自己做

泛民集體總辭

認真
bug 雲真係有需要出山
唔係真係唔掂

連登仔藐嘅泛民都dq曬

再次唔夠人

其實佢內容講咩都無所謂 基本上唔好太失禮 戰狼外交就得 因為佢本人就已經係一個「俾香港政府打壓」嘅象徵 所以佢有無民意授權都得

Dklm
Push

Dead body 都俾人dq

與其成個立法會dq剩奶共派，
不如索性解散埋佢，
d垃圾議員既人工攞埋黎回血好過啦，
小學生真係唔識計數

初選投果2個DQ 晒
林奠雜種我DKLM

[Update] 1815

暫時由非正常渠道得知有機被DQ人選:

1. 鄺仔 (區二)
2. 許勇 (港島)
3. 李嘉達 (九東)
4. 張崑陽 (九西)
5. 鄒家成 (新東)

1 2 5 有待confirm

你估你話事？

過多個星期就會多12個dq

之後建制50+

Plan B & C ready for last day application?

有冇人知條名稱幾長？
會唔會成條名單dq?

中共DQ攬炒正式向國際宣戰， 大家快啲幫手送中共上路

咪照dq

無所謂啦反正推遲一年

連登仔真係阿Q精神
依家擺明就係DQ你
使撚理由原因咩
仲係到諗plan b plan c 點樣可以入閘
點樣可以唔俾人DQ
點樣可以繼續爭取到35+
問題係個制度
一個由佢完全控制,腐敗既制度
今日已經show 埋俾全世界睇
仲係到委曲求存

根本好多參選人,特別係本土派
由一開始就知最尾會比人DQ
參選係想俾其他人睇到個制度有幾咁腐敗
初選係想證明本土派開始成為主流
但係大家見住個壞左既制度
繼續諗點樣可以入到個制度到

蛇齋糭 種票 掌心雷都慳返

屌你老母

唔係小學生話事d唔dq，
唔通777自己咁夠薑一次過12個人咩

幾驚港共唔做

我覺得唔會，要制裁只會郁大粒

駁唔到 根本唔使再幻想35+

DQ名單好似未完待續
聽日可能又多幾個

人哋要玩扯線公仔戲 造個所謂多黨派議會

以後立法會投票一樣有好多選擇
1. 民建聯
2. 工聯會
3. 經民聯
4. 新民黨
。。。。。。

幾撚多choice呀

對家想睇你plan B係邊個

痴線！之前做緊議員嘅都DQ

你咁講即係你根本唔支持體制內抗爭，咁無謂嘥大家時間。
我支持各方式既抗爭。兄弟爬山。

機師冇事？

李嘉達就算啦

唔怪得今年好少見到保皇出嚟宣傳
一早知延期

lm

競猜民主黨有冇得留底

見到呢啲分化狗真係得淡笑

你叫人上街你估下仲有幾多人出

咁唔好選啦，直接委任，唔洗浪費咁多錢。

中共慣常手段

民政專員係咪都要單身人士先做得？
平時日用心繫中資
唔驚配偶子女受牽連

涂謹申咁耐都冇事。

仲有哪吒。

所以初選幾重要，戴妖搞完即炒

飯民老餅都未必俾你入

咁我都支持35+
唔支持點fake 港共
博一博冇壞 反正35+ 都係plan b

認住班撚樣

呢D忠誠的反對派梗係要留黎做花樽

熱狗呢D無威脅的唔明DQ黎做乜

美國真係出手就係